18/7/2019 動漫國殤日

RIP

26號動漫展會唔會有默哀儀式

希望近期出份死難者名單同佢地參與過的作品名單,畀大家知道下

支持默哀

希望動漫展個日有個京阿尼牆畀大家寫上祝福